如果被住中國國旗去政總有冇得諗

我忠黨愛國，要打倒賣囼漢奸林鄭！

國旗法

被住都唔比？啲運動員都係咁

我哋原地集合
東面有警署 西面有特首辦
原地集合唔會輸
政總見

唱住紅歌嚟打倒共產黨
重蹈64覆轍 有咩意思？

我只係打倒林鄭同黑警，我係忠於中國，只係林鄭假傳聖旨，咁得唔得？

外國人都唔知點幫你

仲未知大家成為國際笑話咩
200萬人遊行乜野都爭取唔到

係都用雜種張相啦係咪啊